召喚揸經典mini cooper ge 面孔

呢到有無人揸 classic mini
香港養一架難唔難？

機場嗰架

小弟有部，唔難養，但係你需要對車有相關嘅知識，因為部車係全機械
所以好多野可以自己處理

想訂本Haynes mini 自己研究下 最怕係大野要整無人搞

想問下ching 你嗰陪多唔多要入廠搞, 出保險會唔會貴好多

之前想玩睇過一排最後都放棄左
維修保養唔成問題零件都仲訂到
仲有好多改裝件訂到番黎玩
令我放棄因為個車殼生鏽嘅話比較煩

我部好少入廠，要整都係去車房借工具自己處理

保險一年1000$左右，因為我部係91年香港正廠mini，可以買老爺車保險，所以平好多

同意，車殼生鏽係mini死証，所以mini D價咁浮動就因為車殻因素

如果驗車 除左車身生鏽 係咪遇最多都係engine 漏油

兩位Ching仲遇到d咩kick手野

本身mini都有分前期款行化油器(全機械）及行i(行電腦燃油噴注），行化油器容易整好多又容易改。但係天氣冷同熱都要tune下車頭，對我黎講係樂趣！

其他要注意就係D電器好容易bad contact，要多留意一下fuse。

唔該哂ching 解答
順便問下， 香港有無咩tg fb group 係傾classic mini 等有咩多d渠道交流下

正

香港迷你車會(附屬 fb group) hong kong mini fan club(associated fb group)
可以參考一下